其實荷里活班藝人應該收口唔講政治

首先唔好誤會，如果藝人科水建立基金會關心政治議題 我覺得值得尊重

例子有里安納度既氣溫基金會，Huge Jackman幫細路仔提供教育機會等等

呢啲場合真係身體力行幫手，會有實際影響力同有理念

但我講緊係個啲只係利用社交平台表態支持，得把口講既藝人

不但空口講白話，係改善自己形象，最重要係有光環好威威

但總有啲人會反駁話：人地一句好過普通人講十句，積少成多等等

但根本藝人9up根本冇做到任何野，仲未計好多藝人係左膠，以為越左就越好，越有人支持

其實荷里活班藝人可唔可以收皮？